熱鬧撚真係好煩

經歷完聖誕發現身邊有好多熱鬧撚
一定要一大班人一齊先開心
口開埋口都係劈酒食水煙
日日都要Shisha
Shi 你老母
係咪噴啲煙 post過story 就好威啦？
係咪一大班人中肺炎先開心？

正 黎緊倒數又要上fd屋企shisha飲酒講粗口
skrskr

正 又要10個人用同一支
Skr Skr 6666

一人一支好基本啦